原來仲未放得低

突然深夜犯禁，諗起你，好掛住你
喊左出黎

我以為已經收埋哂喺心底

都係你唔好，分左手都仲整喊我
點解又無啦啦諗起你㗎

啲仆街ex唔值得你為佢再浪費時間嫁啦
重新振作準備搵下一個mr right la，同自己都係咁講

我都係
但日子還是要過 時間也要過

舊信息應該刪走 再沒南瓜車